星期五、六晩係咪唔應該set rb?

1）第日朝早無黎明行動，rb意義唔大

2）雖然垃圾周圍都有，但唔少堵路物資例如磚頭政府真係會收走再填水泥就算，慳住用好d

3）手足可以好好休息下,weekend專注打文宣戰商場戰快閃乜都好

黎明行動係朝早搞，唔是夜晚搞的。
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

係 俾前線休息下

好多區係前一晚手足狂set rb,狗係清唔完，所以朝早先無巴士

你引唔到戰，太多post見到你

呢兩日大家好好休息啦

商場！商場！商場！

唔係休息，大把嘢可以做，星期一繼續朝早抗爭

推

同意 前題係星期一要早好多起身

文宣戰
和你shop
和平大集會

7點準時都唔太多人做到，何況而家咁多港豬6點幾就岀門……

借個位
我城手足校友同我一齊入黎追擊郭位！！！！！

Rb係阻人返工姐 唔洗長期set
長set就變佔領

Push

經濟攬炒係平日先有用